gym友們，你地用咩gym袋？點處理沖完涼既毛巾？

如題
我依排諗唔到咩辦法，唯有頭鳩其拎個膠袋袋住濕既衫同毛巾先放返入袋，但感覺好唔良好

同埋我見有人用吸水力強+細細條既毛巾，知唔知邊到有得買

有冇用臭丸？唔想個袋成陣汗味

袋都有講究？

沖完涼個袋濕鳩晒好撚煩
又唔想拎膠袋咁柒

其實點解要消陣汗味?
呢排唔係興儲汗味咩?

答返你,
膠袋係無撚用, 一樣會滲出來
吸水巾都係無撚用, 洗多兩洗就點洗都洗唔甩汗味
可以買個硬身嘅毛巾筒
不過你預左個筒都係會臭到仆街

冇計啦咁
有時搭巴士都唔敢打開個袋

密實袋，洗完再用

臭丸冇用， 用衣物香包都ok

買個游水果D防水袋未得囉幾十蚊有一個

我會用環保袋，拎返屋企成個袋放入洗衣機

Goodest idea
諗得過

樓主成世人未試過自己去游水？

唔識游水

Apple膠袋

密實袋咪得囉

游水個啲防水袋 全部衫褲一袋過拎去沖涼 沖完成袋放入袋

鞋袋幾好用

樓主驚嘅米2層密實袋

BTW而家咁撚熱沖完涼行出街米又係出撚晒汗

污糟衫直直照放入袋

返屋企沖

求其搵個膠袋咪得

咁都有講究？
是鳩旦啦
要防水買個防水袋囉 不過毛巾有必要咩？

Ikea都有吸水力強毛巾（KORNAN），$11.9/條夠抵

真心好用，游水做gym都用佢

我間gym有衫褲有得沖涼